+++
title = "移除项目成员"
description = "将指定的项目成员，移除出项目，并删除绑定的项目角色。"
weight = 3

+++

将指定的项目成员，移除出项目，并删除绑定的项目角色。

**操作步骤**

1. 登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **项目管理**，打开项目管理窗口。

1. 单击待删除成员的 ***项目名称***，进入项目详情页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **项目成员** 选项，进入项目成员列表页面。

	**提示**：单击列表右上方搜索框左侧的下拉列表，可通过 **用户名**、**显示名称**、**用户组** 对成员进行过滤搜索。
	

3. 单击待移除成员记录右侧的 ![operations](/img/003point.png) 图标，并在展开的下拉列表中选择 **移除**。
4. 在弹出的确认提示框中单击 **移除** 按钮，页面弹出提示“移除成功”。
